admin 如果係我就bam哂d撚屌 冇人會怪你

成班污煙瘴氣 又5p 又狗公
有好多一睇就知係林祖訊派來既打手
你唔bam哂佢地只會玩死自己

叫雞應否合法化
讚成既只會係雞蟲
bam哂佢地都唔會覺得可惜

比個黑洞台 佢地自己玩算

一開此例
以後呢度同膠登無異
要做野靠各巴打做野